扭腰拍拍拍

有無ching坐得耐丫臨訓/想鬆下會扭下條腰
跟著尾龍骨/下腰位會”拍”一聲
扭完好L爽
細個以為自己先會咁，大個發現間唔中有同學同事都有咁做

有無過來人？ (扭完個野真係好L爽)

年紀大了

全身嘅骨都會啪手腕都會

手指都成日拍
但背隻個野最L爽

會轉條腰呀 好似一排咁啪開咁
btw手腕都好爽 腳指都會啪

不過唔知係咪啪得多 隻手指公開始冇得啪得咁密 但啪唔到又好囉囉攣

代表你冇郁太耐硬晒

關節係要活動，要有良好血液循環，坐太耐要起身活動

臨訓前一定要啪腰同啪腳先訓到

就係拍腰個下，鬆哂就訓得

笑笑口 拍拍手
叉腰扭兩扭

尋日起身頸左邊好似拉到咁，係咪訓禮頸？有啲痛，睇跌打得唔得？